宿舍放火（葵涌邨）

啱啱起火

邊個食煙搞到咁呀

消防黎左

滴滴仔？睇下醫生好喎

下次加條彈力好既橡筋扎住條賓州啦，12蚊店有

我都見到 我地鄰居bo

防暴上角街落地

下次燒就燒樓

幫你推

嘩，唔好咁做

天氣乾燥

冇事發生

拉

推

小小事唔駛特登開 post 講呀 等有返兩三級火先講啦

開花應該咁搞囉 周圍塞最多咪搞到市民

Agree

秋天太乾燥姐

呢排天氣好撚乾燥大家要飲多D水呀

宿舍憤怒了

神獸：自燃鳥

!危急!
我p牌，你開po，叫愛丁堡啲去開花救人！

係咪bbq咋？

push

啱啱又有消防入狗宿